屌，張華峰個女跳樓唔比開香檳

唔唔好開香檳

開咗枝藍牌威

正面啲睇，開香檳係好好地送佢最後一程

張華峰咁愛國 梗係開五糧液慶祝

千祈唔好

警方在現場發現女性屍體,可以用於未來示威活動時傷害警員引起混亂

應該唔會係
議員跳船失敗
被黨懲罰
害了女兒
掛？

陰公，因果報落個女度。

監警會副主席張華峰﹕速龍小隊處理衝突不必展示編號 「點解要畀你投訴我行為是否過分？」